林夕唔鍾意石原?

學愛里美 不美
點解愛石原係不美?

安倍乙

好想屌條隊排到邊

唔駛諗
條隊冇郁過
利申:屌緊